再有人吹風叫留守直接當黑警處理

黑警慣用示例：
「就咁行完返屋企有意思咩？」
「冇膽咪走囉」
「屌曬你班冷氣軍師 散水撚」

你班前線又真係 點解仲可以咁天真
真係好心痛
三個月啦 足足三個月啦
講hit & run講左幾耐 幾時先生性
唔好再英雄主義上身覺得係英勇就義啦
嚟D唔係英勇 係送頭呀
真係求下你地啦

推

你想放魔法朝早大把時間放
放完咪返屋企睇live騎騎笑囉
依加燒又燒完 仲有咩睇啫

有貼紙發光記號都係鬼

果班用激將法想害人留守送頭既 我屌曬你地老母呀

叫人留低，全撚部都係鬼

大家冷靜思考啦 勇敢唔可以只有膽 仲要有腦呀

彭斯#33307

PiSH

TUI

歡迎大家cap睇班成日叫鼓吹人留守送頭既AC

再推多五下
1/5

2/5

3/5

4/5

5/5 最後一推
希望大家真係真係記住
入夜要走
請勿留守

無錯 整張list
咩去現場講 尊重前線 勿捉鬼
我屌你地老母

今日開始睇實邊D AC係度吹留守